喺古時候想咒罵皇帝 百姓大可以目膽明張咁講：

萬碎 萬碎 慢慢碎！

收手啦基熊

收皮啦流氓

好笑咪得囉

低質過郎郎

點估啊ching......

熊熊bb